對唔住咁多位 有無人因為我輸咗錢

琴晚我話tesla 穿600
有無人真係跟咗？

如果有 我賠番比你
要有交易記錄

lm等睇賠錢入數紀錄

post完交易記錄樓主一定笑鳩人

我會跟住一齊恥笑

冇喎
從頭到尾都冇信過你條契弟

你的朋友尋日上左IFC，依家唔知去左邊。

冇, 唔係太信同唔敢

樓豬心地好差

我

琴日你仲覆我唔洗驚

豬咗成年人工 快啲比番我

比阿偉呃完錢諗住玩下美股執番多小，都竟然遇人不淑

不如你貼倉先？

食屎狗樓豬想燈鳩我tsla

樓豬憑自己本事昆你落搭
點解要還？

你撚會賠咩屌你老母

😦

咪幫你燈到爆升咁都要鬧

630放左20股

清 賣邁

其實咩意思？

Change My Mind

Short 咗 輸到仆街

你輸幾多 我比番你